## 金刚公司一一

## 《L2型金刚号在苹果PCMacOS上的配置说明》
### 一、L2型的特点

1. 优势：勿需下载、安装客户端软件。省去了与客户端软件相关的琐事。
2. 优势：适用面宽。可用于安卓手机、苹果系列设备、Windows等多种设备。
3. 优势：<font color="red"> 一拖九 </font>。一个金刚号可配入9部设备，并可同时连通，共享号内流量。
4. 优势：操作简单，极易上手。在您的手机等设备上配置几条参数即可使用。
4. 不足：连接易中断，中断后需要手动重连。在信号较弱、信号源切换、手机黑屏时，连接将中断。


### 二、适用设备
适用于苹果PCMacOS环境

### 三、所需工具
- 苹果PCMacOS
- 金刚号（非c9开头）及配套参数



### 四、金刚号的获取、送达、配置
#### a、获取

如果您已持有金刚号（非c9开头），则请忽略此条<br>
如果您尚无金刚号（非c9开头），则在 [金刚网 > 商店](https://www.atozitpro.net/zh/shop/) 里选购L2型金刚号（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）。 

其中包含：<br>
- 金刚号<br>
- 金刚密码<br>
- 服务器<br>
- 密钥<br>



#### b、送达

- 如果您已持有金刚号（非c9开头），则请忽略此条<br>
- 如果您尚无金刚号（非c9开头），则请阅读以下内容<br>

商品将分两路送达：
- 第一路送达 [金刚网 菜单 > 我的金刚](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/) 下，请您在此取货（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）。
- 第二路以《金刚派号单》的形式送达您的邮箱，请在您的邮箱取货。

#### c、配置

在苹果电脑上配置金刚与在苹果手机上配置类似，关键是下面几点：

类型：<font color="Red"> IPSec上的L2TP </font>
选择：通过VPN连接发送所有流量

参数分散在多个屏幕上

1、进入 设置>网络，点击创建一个新服务：

苹果计算机配置屏幕1<br>
- 接口：选VPN<br>
- 类型：选<font color="Red"> IPSec上的L2TP </font><br>
- 在 服务器名称 处填入<font color="Red"> AAA金刚 </font><br>
- 点击 创建<br>



     
2、下一窗口填 服务器地址 和 账户名称：

苹果计算机配置屏幕2<br>
- 在 服务器地址 处填入：<font color="Red"> atz开头的串 </font>
- 在 账户名称 处填入：<font color="Green"> 金刚号 </font>
- 点击 鉴定设置，弹窗：


苹果计算机配置屏幕3<br>
- 在 密码 处填入：<font color="Green"> 金刚密码 </font>
- 在 共享密钥 处填入：<font color="Red"> mft </font>
- 点击 好、确认 关闭窗口
- 在前一窗口点击右下角的 高级，选择 通过VPN连接发送所有流量

3、点击 好 回到上一窗口，点 连接，开始连接金刚。

4、状态显示已连接，屏幕顶部网路图标处 开始计时，则表示 金刚连接成功，即可自由上网。

5、如果连接失败，则请阅读[ 金刚网 > 菜单 > 帮助 > 金刚L2型 >《金刚L2型报错信息与原因》](https://www.atozitpro.net/zh/%e9%87%91%e5%88%9al2%e5%9e%8b%e6%8a%a5%e9%94%99%e4%bf%a1%e6%81%af%e4%b8%8e%e5%8e%9f%e5%9b%a0/)（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）



### 五、连接



### 六、日常使用

#### 1、连通您的金刚号



#### 2、切断您的金刚号

#### 推荐阅读
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
